
                      Película de pura acción!!! No sabía lo que iba a ver y durante el principio parecía una película lenta pero a los 12 minutos de empezar la película estuve alucinando durante bastante tiempo. Es una película de acción con un 100% de venganza, el protagonista va a saco a por todo un ejercito de mafiosos y os aseguro que no los deja heridos como en muchas películas de acción, mata a todos con un habilidad impresionante. Keanu Reeves hace un papel que le va como anillo al dedo, hacía mucho tiempo que no lo veía tan metido en un papel que le fuese tan bien. Película para amantes de la acción y venganza.

Resumen de la película 100% venganza, 100% efectivo, 100% acción, 100% Keanu Reeves.
        
            